香港人係咪而家連少少禮貌都唔識

話說岩岩返到樓下
後面有個廢中坑 拎住一袋二袋
咁通常人地無出聲叫等埋 我都會㩒實部𨋢等埋人入
吖佢個撚樣慢慢咁行都算
唔該都無聲不特止 個閪口閪面
即刻想推佢個冚家剷埋牆 同佢講：講唔該呀屌你老母
以後唔撚幫人做揸𨋢人

又唔敢當面屌

施恩莫望報

你做好人係你on9 啫
記得以後唔好做啦

咁咪等佢差唔多行到就閂門

唔講唔該就無得屌既

人地無禮貌由佢 當佢垃圾咪得

我代個廢老同你講聲唔該

香港需要更多樓主呢類人

想推

我反而唔理人有無禮貌
反正唔係為左人講唔該先做
自我感覺良好

你幫佢撳住度門係展示你嘅禮貌，唔係為咗佢句唔該。咁諗你會好過啲。

你又幫又要怨

就當自己唔好彩，遇到件識行嘅垃圾啦

幫都要睇人既
佢又冇叫唔該等埋 可以直接撳關門

我有時係啲門口開門會頂住俾人 或者開左俾人行先 多數係俾裹面人出黎 有啲會講唔該 有啲好似老奉咁 多數我讓完都會對佢地講句 嘩老奉咁樣喎 睇下邊日有一個廢老睇我唔順駁就做鳩佢